{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/morning-sky.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 모닝스카이"
    },
    "text": "ホテルモーニングスカイは、ソウル中区退渓路45ギル32-37に位置しております。 地下鉄2号線のハル駅8番出口から徒歩5分以内の距離で、地下鉄3、4号線の忠武路駅8番出口からも徒歩10分の距離にあります。 ホテルの内部には無料Wi-Fiと駐車場が完備されています。 客室にはTVと洗濯機を備えており、専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー及びスリッパも完備されています。 24 時間フロントデスクでは、手荷物預かりサービスとランドリー施設をご利用いただけます。 明洞、東大門ファッション通り、新沙洞、景福宮、光化門などの名所は地下鉄で近い距離に位置しています。 金浦空港までは車で45分、仁川空港までは車で1時間10分かかります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイはソウル中区退渓路45ギル32-37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイの最寄りの地下鉄駅はハル駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイからハル駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイからハル駅までの距離は徒歩5分以内です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイから忠武路駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイから忠武路駅までの距離は徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイの客室にはTVと洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイのバスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイのバスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイのフロントデスクでは何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイのフロントデスクでは手荷物預かりサービスとランドリー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイからどの観光名所が近いですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイからは明洞、東大門ファッション通り、新沙洞、景福宮、光化門などの観光名所が近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイから金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイから金浦空港まで車で45分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイから仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイから仁川空港まで車で1時間10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルモーニングスカイのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルモーニングスカイのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 555
    }
}